馬會無左FG買 係咪迫人買外仔？

諗乜嘢賺咁多都唔開

報左驚 你小心啲